［借位一問］我要攬炒巴個登報進度有無更新到？

明白要保持秘密， 唔可以公開個日期出黎
不過想知個進度其實點？ 有無人跟進中？